{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104142",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "문스시 도곡점"
    },
    "text": "文寿司道谷店 (문스시 도곡점)\\n\nソウル江南区道谷洞420-2\\n\n和食-定食 , 11:30 ~ 02:00 , 年中無休 , 32席 , 眺望を除いた機能的要素の他にも、文殊市道谷店は社長の好みで飾られている。 粘土などで作ったガンダムフィギュアが店内を飾っており、ここを訪れたお客様は料理を待ったり食事をする前にこれらの装飾物を楽しみながら時間を過ごすことができる。 また、多様な種類のサラダ、スープ、天ぷら、煮物、刺身など多様なメニューが提供され、静かな雰囲気を望む顧客のために小さな部屋も用意されている。 このような面から見れば、文殊市道谷店は売り場のインテリアと社長の親切なサービスで有名だと言える。 したがって、江南区道谷洞でおいしい日本料理が食べたい人にはムンスシ道谷店がおすすめできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "文寿司道谷店はどの場所にありますか？",
            "answer": "文寿司道谷店はソウル江南区道谷洞420-2にあります。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店はどのような種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "文寿司道谷店では多様な種類のサラダ、スープ、天ぷら、煮物、刺身など多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "文寿司道谷店は11:30から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店は何席ありますか？",
            "answer": "文寿司道谷店は32席あります。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、文寿司道谷店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店の特徴的な装飾物は何ですか？",
            "answer": "文寿司道谷店では粘土などで作られたガンダムフィギュアが店内を飾っています。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店には静かな雰囲気を望む顧客のための部屋がありますか？",
            "answer": "はい、文寿司道谷店には静かな雰囲気を望む顧客のための小さな部屋も用意されています。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店はどのようなサービスで有名ですか？",
            "answer": "文寿司道谷店は売り場のインテリアと社長の親切なサービスで有名です。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店を訪れる際に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "文寿司道谷店を訪れたお客様は料理を待ったり食事をする前に粘土などで作られたガンダムフィギュアの装飾物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "文寿司道谷店をおすすめできる人は誰ですか？",
            "answer": "おいしい日本料理が食べたい人には文寿司道谷店をおすすめできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 411
    }
}